大家咩原因會想成家立室

由單身自己一個人到想有自己小朋友, 呢個轉變係點黎

搵到個想一齊過一生嘅人自然就會想要埋下一代

師兄已婚？

未。不過有人生嘅計劃好正常者